11：55西灣河有好多黑警車 大約十幾架 出發灣仔

可能清場 手足要小心

推

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線